建議大家放易鑫 all in QQ

屌你地班on 9 唔放有排蟹
做咩有真身唔買要買2奶

嫌慢買29207 現價1.55

風水佬昆你十年八年
我最多昆你一星期

同大家無仇無怨 唔呃你

一早講左斬易鑫入qq牛
由385$講到宜加
家有騰q牛
一世唔洗愁

知唔知點解易鑫同閱文扯唔去？
因為d錢去哂qq到
當有一日qq俾人狂沽時就要入佢兩隻啦

Qq牛為日日賺

半個鐘唔夠
冇呃大家

睇下隻易鑫

叫左大家

算啦巴打，我地已經盡左力，問心無愧
騰q為你日日賺

如果琴晚睇到呢個post

上星期已做左
執番突了

遲左

有錢齊齊搵！！！

仲有無類似呢d QQ牛推介？隻易鑫就黎蝕緊我20%

呢度 option來
自己度啦日日有又咁準 個個唔洗做啦

呢隻

聽日qq仲有冇得沖就唔知啦
我就賺夠啦好想俾d錢其他人賺

唔知聽日仲有冇得衝呢 依家2.2

有冇專家推介

易鑫

樓主乃孔明再世